啱啱考完bafs，你問我答

樓主係垃圾
做咗幾題就早走

有無題目睇下?

早走啊 冇得攞

前面條女正唔正？

係喎，唔記得早走無得拎
出咗乜？

多女中學個陣傻鳩鳩drop咗 好撚後悔

我都係，做完第一題就等夠30分鐘走人

點解咁易都唔識

唔緊要呀
我舊年都一樣早走咗成個鐘
最後都有3
樓主仲有冇科未考

前面嗰個應該有家底
我見佢着住Gucci褲同埋yezzy
覺得有浸大陸味漂出嚟

都OK嘅 撞返幾個舊同學 唔知點解特別鍾意po我上ig
可能笑鳩我柒 咁撚早走

我認同係易 但係自己冇恆心讀
個Miss堂堂都照住本書讀 聽聽下就瞓着
可能飲啲葡萄糖意志力好啲 就會考得咁差

Econ
呢科就唔使擔心
Miss超級細心考 所以我都好俾心機讀

老實講 你問我我都答唔出
我都唔係好知乜黎

樓主好波

交白卷？

又未至於白卷 識做嗰啲咪做

樓主好型

唔通我隔離嗰個就係你

你邊間 我隔離嗰個豬閪嚟

屌，今日考咩？唔記得左考...

學校predict我bafs攞5*冇考到 shit

如果唔係玩膠嘅話依家快啲去睇醫生